Kompany 離開曼城

Vincent Kompany played his last game for Manchester City in Saturday’s FA Cup final victory over Watford.
The defender has decided to call time on his 11-year association with the Club having won four Premier League titles, two FA Cups, four League Cups and two Community Shields.

In total, he has played 360 times, scoring 20 goals.

Paying tribute to Kompany's huge contribution to the Club's success, City chairman Khaldoon Al Mubarak said: "There have been many important contributors to Manchester City’s renaissance, but arguably none are more important than Vincent Kompany.

"He defines the essence of the club. For a decade he has been the lifeblood, the soul, and beating heart of a supremely talented squad.

對李斯特城嗰球

官方：甘賓尼宣佈離開曼城！甘賓尼今季助曼城取得史無前例的本土四冠王大滿貫，季尾射入的遠射世界波更是極之重要。

曼城會唔會搞紀念賽

會唔會退休？
今年三冠退岩晒

33歲，可以踢多幾年去美國中東搵錢

曼城終於有名宿了

佢嗰腳遠射簡直係 goal of the season

第二個可能係Aguero/ D. Silva

殺巴做第一個

當孫繼海流嘅？

都無冠

當joe hart死嫁？

點解唔留佢？一季出三四十場幫下手都好丫

隊長

你收皮啦

我最尊敬的男人 - 甘賓尼

利狗呢十鳩幾年冇聯賽咪一樣大把名宿

第1頁就咁，叫人點駁

邊個係？

佢好似開左間物流公司? 印象中好搵錢

Owen

9月搞

當阿古路施華都走埋果陣
就唔再係曼城

真名宿

有猁狗偷偷留下負皮

佢一季傷三四十場嘅機會仲大過佢出三四十場啦

冇佢曼城今季冇英超

on9

屌你老母死獌狗

佢今季都開始跌watt，多咗後場失控球/早段攞黃牌

又認親認戚
人地獌聯名叔黎

佢都走埋鏝下季就開始齊章

如果擔泥佬轉國米，鏝嚟緊就要補CB、RB、CDM位，補埋keep住依班人就真係全哥帥班底

有無睇架
今季重要賽事 對利記 歐聯 兩場決賽
佢全部有份仲要有貨交

佢呢d咪醒，見好就收
施丹果類神人
好過朗尼收尾柒住過美職

呀！！！！！！！

甘賓尼全盛時期真係英超最佳中堅

其實你係咪想引人笑曼城係2008年後先有？

我嘅意思係佢俾人嘅感覺冇之前咁穩陣，由最top跌緊，但重要賽事依然做到定海神針

Pep Guardiola:
I screamed at Kompany not to shoot!

同雲加走之後好多人唔覺再係熟悉既阿仙奴有咩分別?
可能得你咁有心機笑姐

The Kompany Company

仲有間酒吧係比利時

以為第一個鏝城名宿係yaya

挑戰所謂傳統既感覺真係好好
唔洗再睇住d球員去極都係以前果4隊

以前係all go mu la hi

In April 2014, Kompany opened two new sports bars in Belgium by the name of Good Kompany, one at the Grand Place in Brussels and the other at the Groenplaats in Antwerp. However, Kompany closed down both bars within a year of their opening. At the time of their closure, Kompany was quoted as saying "I regret this decision. We had enough customers, turnover was good, but not enough to cover the costs. So that's where it ends. Lesson 1 in business: investments are always a risk. You win some, you lose some."

我應下你啦

佢以前啲攔截又準又狠
睇到我眼都突埋
希望曼城無咗呢個咁熱血既隊長都keep到落去

好耐無見過呢句

下任隊長應該係C華

其實阿曼霸權年代
利吸中遊球員都唔夠佢地咁all go to mu
之後就車
到鏝

正路就bwa kdb
但250都唔出奇

250 Aguero KDB Fernandinho做都未到佢

邊撚個？

前中後既icon

Joe Hart 先行一步

其實仲好撚勁

咁早走明明踢多一兩年都得

孔帕尼

呢方面曼真心好過鏝
甘賓尼幫左曼城咁耐都無得善終要賣

Free 走啫，我哋都free走Hehe

朗尼？

咁都叫冇得善終

其實有時都唔明講英超勁既中堅有維迪有vvd點解無佢
講冠軍講代表作都唔小
頂死曼聯，同奧巴爆，一腳李城

Joe Hart
Kompany
Silva
Aguero

堪稱鏝版既
Cech
Terry
Lampard
Drogba

其實今季走真係最好時機
球隊三冠 仲要英雄式一腳世界波

爭幾多班...

當年曼賣走碧咸係咪碧咸唔願意的
費格遜之前仲係更衣室用boot丟爆佢眼角

但佢比較易傷，成日打得廿幾場英超

曼城比約佢 佢唔續啵CHING 佢年年都大部分時間做文員 曼城邊有放棄過佢

拳王

所以拳王歷史地位同傑斯比差勁遠
大家都同期又球會icon, 拳王認受性差得多

公司佬

想知差幾遠 有無d reference睇下

真係曼城皇朝第一人

笑死 反猁還反猁 點會講得出拳王認受性差得多

孫繼海都係曼城名宿啦

Vincent Company

唔續約冇人屌班細

傑斯同拳王都叫同期？
傑斯90年代頭出道 拳王90年代尾出道

Kristof Terreur 📰 🎥 @HLNinEngeland
The new player / manager of RSC Anderlecht.
Kompany signed for 3 years with Anderlecht.

RSC Anderlecht @rscanderlecht

BREAKING NEWS: #Theprinceisback. #COYM #RSCA. Stay tuned

Kompany: "Not so long ago, I took a call from RSC Anderlecht. Quite unexpectedly, they offered me the position of Player-Manager. Michael Verschueren and Frank Arnesen explained to me in detail how they saw it working in practice. They had thought it through."

返母會

禾係利記明叔

真男人
好記得13/14果年拎聯賽
有班後備唔敢出黎捧杯
會佢做隊長主動拉佢地出黎一齊捧

拿得普卡斯獎

個球世界波真係關鍵

呢個真 佢嗌埋佢地上台一齊

D 施華都走？

邊個講

如果翻母會，可能係自願走

上面條友話下任隊長係250 bwa kdb

心諗當dwa死

未完約 不過下年都應該走
都33歲了

恭喜
佢IG唔使再比香港X迷屌老母了

但弓施華麗真係唔係隊尸女

飲醉酒？

Fernandinho 最大機會做captain，但佢都應該好快走

仲有yaya

應該比施華做我估

老四
加歷查

廢甸都34

I say Vinny, don’t shoot, don’t shoot Vinny

但今年無公司嘅時候dwa場場都係隊長喎
廢甸喺到嗰陣都係dwa

係施華行先 之後到廢奴>牙路>唔訓都有做過

一定dwa
公司佬無出場個陣都係dwa captain
次序應該係咁 dwa>癲佬>阿路>迪布

靚仔歷屎角特呢？

鏝tv間唔中有搵佢番去講波

250成日撩是鬥非點做隊長

Dzeko

美男子
鏝城潘安

撩死痢狗唔得啊

呢球夠鏝J十年8年

反利最撚鐘意丹巴巴 甘賓尼

去中超？

Hehe 搞到謝四38秒紅牌

返比利時安德烈治做球員兼領隊

安德烈治

領隊部署令佢交唔到貨
最火既係要用9斬戰術果陣佢係負責斬果個

朗尼？維迪？埃夫拿？

拉邊王個朵唔係浪得虛名
想當年佢負責拉邊斬比 施華 少爺仔 牙路後上

贏完第1次聯賽之後果季 清高救左文仔好多次

實力上差唔多炸啵

為情義唔為利
諗住中超又嚟幾千萬買返嚟做生意

除左謝4 仲有邊個係利名宿？駁乜撚？

加歷查

麥馬拿文 烏龍查

英甲冠軍

佢係刀劍神域有間吧

近代首位曼城名宿

Yaya?

無人估到佢射
有今生 無來世

zaba?

zaba 9年
Yaya 8年
但兩個都算唔上曼城icon

薩巴俾人清洗走

曼城第一個名宿係羅賓奴
佢做開荒牛之後先有耶耶施華阿古路呢班西甲兵肯轉去曼城

依 2個都唔叫

Zaba都算，yaya都唔係你幾時開始睇波㗎清

英冠唔係冠？

殺巴同耶耶都唔叫名宿?

Joe

早幾年好茅 好憎對佢